蘋果日報 新聞 20191105

蘋果日報 新聞 20191105

頭條

遇警清場 疑遭追捕
科大生墮樓命危
200學生包圍 史維：倘證警礙救援將譴責
一小時同步完成三手術救命
全身中九刀 經理度危險期
疑兇患精神病曾捅傷妻
趙家賢駁回左耳續留醫
TVB掩真相收1,200投訴
將軍澳廣明苑法團喝退防暴警
警再闖太古城拉人辱街坊
時裝店抽水宣傳惹公憤
市民圍荷里活客服處追究警擅闖
新城巿連儂柱貼文宣
ifc快閃抗議警暴
記者戴頭盔 警發爛渣殺會
明報：記者不應參與非採訪行為
立場記者被扣逾20小時獲釋
浸大生採訪被指行為不檢
中彈急救員校友 轟警製人道災難
寸嘴警醫院逼記者熄機搜身
喇沙仔聲援修頓被捕同學
社工控訴警暴 羅致光無影
英律師管理局查何君堯違紀
轟高層向警跪低
消防：合作需互相尊重
防暴入邨搜捕 亂棍打街坊
網上鬧政府 公務員遭清算
泛民轟警暴瘋狂 促林鄭向韓正辭職
蒙面法滿月 今戴口罩抗議
律政錯漏 五人撤控再被捕
近百防暴圍法院
控方申三區選候選人禁足維園遭拒
警無說明提供手令如何礙調查
貨倉工人涉執催淚彈掟兩酒樓
亮刀嚇人鏈學生 清潔工判社服
伍淑清再挑機：放棄年輕人
港航縮規模停LA航班
謝瑞麟生意差 逼員工放無薪假
快必駕車遭追撞 鏟石壆險翻側
梁美芬動議引特權法
查抗爭不查警暴
律師會長避談獨立調查
習見林鄭：止暴制亂最重要
「天意要我食水炮」
毛漢勸林鄭答允「最早叫價」
==========

要聞

不滿被指有外遇
警員父涉殺妻
插斷利剪留70傷口
質疑偷錢 工人涉夥黨殺Wargame迷
警疑威逼招供
總督察涉阻見律師
WhatsApp訊息揭發
社工涉姦智障女生
=========

港聞

頭痛揭患白血病
24歲女求骨髓
盼康復深造 做心理學家
移植後七成機會不復發
無血緣脗合率僅萬分之一
中科眾籌 覆核沙中綫報告
太陽花女將兩度來港抗爭
為命運共同體而戰─黃燕茹
國際專題：
統一30年 雙方差距仍存
無形圍牆不倒
德東貧民絕望右傾
塗鴉粉飾貧民區促共融
柏林兩生花28年後重逢
57%德東人自覺二等公民
回流青年被標籤「德西佬」
============

國際要聞

改革功臣承認做錯
犯禁與下屬拍拖
麥當勞CEO落馬
MeToo浪潮下 企業嚴待男女關係
聚焦介紹接班人 淡化負面資訊
辦公室戀情
拖累企業領袖
集中營倖存 抗納粹法女英雄逝世
=============

兩岸要聞

大陸推26條誘台新把戲
首提領事保護 台轟意在吞併
美報告轟北京破壞台海現狀
台首辦飛安會 中港澳杯葛
蔡英文白髮拍宣傳片無添加
美企將鬆綁 與華為恢復交易
涉中共權鬥 官方稱病死
重慶副書記任學鋒 四中會場跳樓亡
8年243官員自殺
圖保家人後台
內地學者移民避言論監控
女客進駕駛艙拍照 機長終身停飛
廣西民眾瘋搶特價豬肉
==============

國際新聞

「烏克蘭門」告密者讓步
願向共和黨書面作供
大選倒數一年 撕裂加劇民意兩極化
日世遺再遭殃 白川鄉合掌屋焚毀
印度空氣污染超標十倍 民眾「火燒眼」
伊拉克示威者襲伊朗領館 遭鎮壓4死
伊朗加速煉鈾 試新離心機

十年後睇返呢個post